個個都走，以後用whatsapp同facebook就唔使同人逼

認同

上facebook快好多

衲弟人之將死其言也善

可以玩單機版

老衲-素來有佛教朱凱迪嘅美譽

同Facebook留守到最後一刻